祖記買c朗計埋4年人工用左4億歐元，其實有冇更好選擇

佢份人工夠比4，5個大巴拿

點計到4億歐元

C朗的轉會費大約在1.2億至1.5億歐元，而這位葡萄牙球星求要不低於3000萬歐元年薪，換言之稅前年薪則高達6000萬歐元，因此總預算則約為四億歐元。

祖記17年雙冠+歐聯亞軍，18年雙冠+8強，今年得番單冠+8強

意盃4連霸都可以斷....

但你冇計佢帶來既效益wow

我睇之前有節目統計過C朗個效益高 好似果時歐聯嬴 股票有升 祖記收購前後股票有比較

賣波衫都唔知賺幾多千萬啦

廢左大巴拿

先唔講佢幾廢

但成個意甲多左幾多人講同睇
上年意甲仲衰過德甲，提都冇人提。

呢樣真，C朗拯救晒成個意甲

全靠班反朗

反朗要日日mon實意甲

場場追，全天候命出post反朗

季票 +30%價 賣清
波衫 - 唔洗講 (童裝都賣多左好多)
祖記IG 收入
Ferrari (同一個老闆) 又話幫手科水
Adidas 天價同祖記續多好多年約
其他廣告收益

最重要多左人睇意甲及去意大利 - 無價

強如美斯都未必有咁嘅效益 (因為收購佢可能重貴)

呢樣真，唔係反朗講，都冇人知，
原本睇都冇人睇

大巴拿唔收錢踢波？

反朗唔容易 用曬d力去睇意甲

轉過頭又要怨人唔吹奏史一 唔過兩頁乜乜柒柒

今年好似贏左個超級杯？
之前好似輸左幾次
之前睇新聞好似有提

根本無態

我都係因為朗轉祖記先留意多少少意甲 發現A米個前鋒Piatek好撚勁

全世界都想同阿朗合作